豐澤$出招劈價，不要錯過優惠！

海關發言人則回應指，就今次標錯價事件，海關暫未有接獲相關舉報。但根據《商品說明條例》(《條例》)，「商品說明」就貨品而言，指以任何方式及透過任何途經，就該等貨品或該等貨品的任何部分而作出的直接或間接的顯示，包括價格。商戶如就有關貨品作出虛假或具誤導性達關鍵程度的陳述，可構成虛假商品說明的罪行。此外，根據《條例》，商戶如沒有合理理由相信在合理期間內，按某指明價格要約供應或提供合理數量的該貨品，可能會觸犯餌誘式廣告宣傳的罪行。違反《條例》屬嚴重罪行，一經定罪，最高可被判罰款50萬元及監禁5年。但發言人補充，由於每一宗個案的情況皆有其獨特性，故實際個案需要根據調查結果及相關證據才能判斷。

睇唔到

搵個it狗出黎認技術出錯俾200萬安家費都唔益連登仔好過啦

搵人告豐澤 , 坐定定就有錢收

原來有員工認罪公司就唔使負責

你地告啦，好悶呀

海關暫未有接獲相關舉報

打j 打到手軟啦佢地

唔好講咁大聲呀
有班連登仔話人R著數、係賊
但係海關、消委會講乜就(扮)睇唔到

係咪要擇日選吉時，借埋個東風，等個天幫你爭取

我見MTR都係咁呀

It狗代坐

大大隻字星期五先有優惠

諗住遮左無人見到

[Member]hi[/member]

black friday都唔係星期五，同埋下面有range

[member]test[\member]

李嘉誠潮州人
靠食軟飯起家,之後迫到老婆自殺死,
先賄賂港英政府,再賄賂中共,無惡不作才能成為香港首富.

看看潮州人有多討厭!

賣假貨無惡不作，騙秤，賣菜非潮州人就要騙你，假貨， 油松加油站弄虛作假偷斤減兩。 經常打架的羅湖中學全是潮州佬，
械鬥風俗。烏白旗械鬥，泉漳械鬥，閩粵械鬥，頂下郊拼，東西佛械鬥，新加坡閩潮械鬥，廣東閩潮械鬥，潮汕莊寨械鬥，潮汕會鄉械鬥 閩俗好鬥, 漳泉為甚。 四川打工仔古巷械鬥事件，街區暴打廣州人事件，你看廣州深圳大大小小械鬥打群架被公安抓到看守所，和雷州幫大學火拚，閩南幫火拚福州幫，閩南火拚莆田

有人說潮州人很討厭，覺得潮州人惡冠廣東”賣假貨““動不動天天打架鬧事”
潮州人祖先莆田人也有“惡冠八閩”名聲，脾氣壞，說話凶，喜武好鬥，蠻勁十足，大男人主義，刻薄，小氣，精壞，聰明過了頭，易爆易怒，斤斤計較因小抱團群欺。好女不嫁莆田男，潮州人 也有類似的名聲

潮州人祖先是莆田人，潮州人莆田人闖東北。在外，頗有抱團意識。莆田人若想欺負人霸占人，賣假貨被客戶退貨，只要用潮州話或莆田話一聲招呼 家己郎，縱是不認識，也會一擁而上，打了再說。好像覺得是“自己人，家雞郎，”被欺負了，不管對方對錯，也一定要上前幫忙，本來就不是大不了事，可都是先出手動粗了再說。 只要東北人一聽是福建莆田人，都會有這樣說法：莆田人沒文化，莆田人太兇狠。可能是因為這樣所以有人說潮州人很討厭

莆仙人也是這樣，據說莆仙人是潮州人祖宗，這是福建文化啦，樓主搜搜福建械鬥歷史，宗族械鬥很嚴重的

奸詐來源一連串鏈條：明朝就有械鬥，福建論壇的福建人也說莆田人惡冠八閩，喜武好鬥，很奸詐，閩俗好鬥,泉漳尤甚，閩南人最嚴重，莆仙人隨其後，潮州冷佬人和福佬人到處打群架械鬥的習性被廣府人黃節等視為禍害流氓害蟲廣東社會的毒瘤在福老的老加獸字邊明朝漳州月港是最大走私中心，

閩南人走私文化滋生出黑 社會，黑 社會和宗族又結合，械鬥強化，宗族型犯罪，重男輕女，超生為了械鬥得利，黑 社會為牟利無德導致假貨，械鬥破壞農田導致輕農重商，無德，賺快錢及一夜暴戶的觀念下愛走邊緣踩黑白界做生意，福建騙子多，還有專門騙小孩的伎倆你知道嗎，當地騙子同鄉和當地白道同鄉合作同宗族勾結，走，私文化和宗族型犯，罪導致毒如中國第一毒村陸豐博杜村保持閩南的閩俗，愛裝神弄鬼搞錢，風水，道士等等花樣百出，還搞，邪，教，騙錢，福建是中國最迷信地區，迷信可能來源於福建古代各大宗教基地眾多，以上種種導致了潮州式奸商文化

香港黑社會潮州幫(新義安)

瘋砸

班「苦主」真係好撚好笑
而家一日到黑仲喺度揾人哋啲錯處
又話咩真誠相信佢劈價又剩
講話有幾多證據
又quote晒啲咩案例呀律師講乜乜海關講物物嗰啲出嚟
講到自己幾咁理直氣壯咁
係覺得人哋犯咗法嘅你咪告咪報海關攞返你哋認為應得嘅賠償囉
點撚知原來過咗幾日人哋海關都話冇收過舉報

原來成班友到頭來同啲女玩#metoo冇分別
一日到黑喺度叫春
人哋叫佢報警佢又唔報
淨係喺度話好慘呀好hurt受害者呀我係咁撚樣
好肉酸呀

爭取?
呢個字眼太唔和諧太暴力喇
香港人唔應該咁唔理性
應該喺屋企對住個電腦mon開住電話閃光燈一路唱住今天我...
用愛與和平感動豐澤出貨

不控告
不索償
不報海關
緣份到了
平貨自然送到你屋企

嘈個班係連登見人就吠又話一定唔接受
叫佢去告成班收曬皮

係
因為佢自認刻意
咁就係佢盜竊
豐澤完全唔知咩事

笑死

都未話唔送貨 點告

今日打左去海關，email左d資料去，尋日去左消委會投訴

其實有冇IT人可以出嚟講吓呢種出錯有幾常見？
照計應該要錯好多個steps先會出事？
有冇人識做錯嘅IT友？
凶宅可唔可以民事索償條友或者外判嘅公司？

話時話凶澤個website又connect唔到，睇嚟大家都好捧場去湊熱鬧

電視換imac果2位巴打幾時出黎交換？

你小心喎咁講野，頭盔都唔帶

洗鬼咩

後台比sales自己入數啦

就係驚呢啲情況比人賴

一個字
告佢老味！

Sorry可唔可以簡單解釋一下咩叫 後台比sales自己入數？

唔係it狗做唔通誠仔做

劃線畫咁準 啱啱好cover到啲字呀

通常會有個control panel比你自己輸入野/打文案，咁就唔洗下下經it手

梗係啦
不誠實使用電腦 刑事！
It9

痴撚線,仲R緊
R野嚟講連登仔仲狼過班廢老

癡線
枉我仲成日留言呼籲各位企硬又盛
個個都好似準備同豐澤死過咁
點知而家個個成隻豬咁唔出聲, 睇死班垃圾呢頭喺連登嘈完, 嗰頭就怕麻煩由得豐澤cut單

一般情況應該係IT9做完個system,salse 用後台改價錢，廢事改親都搵it

利申：唔係豐凙員工

賊
弱智
乞衣
肉酸
搏大霧
小農DNA
有著數就攞到盡

仲有冇

告啦屌！
班商家平時打壓市民
今次有位入喎！

法律係為佢地存在，唔係為奴隸存在。

做乜特登遮住週五

海關暫未有接獲相關舉報

連登仔未做野

仲有 魚蛋論 外國也有

你同連登仔講有咩用 去告豐澤啦

啊鍵盤戰士 世事被你看透了

搵it出黎認刻意令公司蝕錢
比番一層樓做安家費

公司咩事都無

告未

lm

有人告未呀屌你老母

快撚d告啦屌你老母
講到出年都係得個講字
扺你地做乞兒

298$ 一部 IMAC PRO

屌你老母，知唔知原價IMAC PRO幾錢？

我想要呀屌你老母

告鳩佢啦

Feel到誠仔要破產了

仲未有人報海關？
想睇李生同連登仔打官司

應該話李生同海關玩

點解要落where true

1個step

型啲

公司有法人地位

連登苦主大聯盟委託法律援助當值律師入稟法院

唔落都一樣全部變298.. sql唔合格？

今堂唔收你錢 下次唔好啦